{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62478&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주허니스테이"
    },
    "text": "山と渓谷が調和した美しい盆地の中の一軒家ペンションです。 ここにはフットサル場、野外公演場、バーベキュー場、カラオケ、カフェなどの付帯施設があります。 周辺にはヤマブドウワイン洞窟と安岩国師が位置しています。 茂朱バンディランドも近くにあり、家族と一緒に楽しめます。 このペンションは5時から入室可能で、22時以降に退室する必要があります。 Wi-Fiも無料で提供されており、客室はすべて禁煙です。 駐車場やペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 バーベキュー施設は利用でき、利用時間は23時までです。 ただし、バーベキュー場は支払いが必要です。 客室は最大人数を超過した場合、入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 ペットと未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 画像は異なる場合があり、利用施設は紛失や毀損時に利用者が責任を負わなければなりません。 火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分別して捨てる必要があります。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは美しい盆地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはフットサル場、野外公演場、バーベキュー場、カラオケ、カフェなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはヤマブドウワイン洞窟と安岩国師があります。また、茂朱バンディランドも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは17時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場やペンションの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。利用時間は23時までですが、利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションの客室は最大人数を超過した場合、宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 401
    }
}